如果最後終於爆左831有死人

證明左成個政府仲要不斷隱瞞
跟住會有咩發展呢？
會唔會又係圍下狗屋咁就算？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇下套逆權公民你就知

未睇，即係點？
介唔介意講下？

集氣等爆

新屋嶺同831

我會即刻揀 嚴正查明新屋嶺詳細情況

仲唔食住個勢？對準政權，還手足一個公道！地鐵都咁既話，仲信佢捉左會同你傾閒計？

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行

到時咪又係叉燒放題
任得班狗趙
香港人咁善良
邊撚到落得到手殺狗
你估真係跟足外國標準咩

會唱多兩次“國歌“

馬上武裝起義，見警察/藍絲就斬

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

有人死咗firm咗重唔告臭佢謀殺？
重要圍？

佢就係專登拖幾個月後先講

第一日講同幾個月講係爭天工地

使黨鐵徹底停止營運

push

或者由黑警還眼，改叫黑警填命

但告到一兩隻狗謀殺就夠？
我覺得應該要好似64咁各國都制裁
但唔知會唔會發展到咁

希望今年唔洗聽呢首歌

重組政府 警隊

咁美國制裁已經夠曬料，而家喺怕支國又賄賂啲國會senator搞到半天吊就仆街

唔會有咩發展
香港人就係咁撚樣
1個月前已經睇穿香港人

會唱大聲d

已經可以升上國際層面

如果831證實死人，咁休班黑警會全部配槍，並可以將市民隨時射殺！ 吹咩！

不推文

認真討論
而家應該要諗定成個flow要係點

大家冇升級既勇氣
死咗幾多人我地都會反抗唔到等死

幾時先肯全民升級？革命啊大佬

721 85 811 831 新屋嶺

跟住第二日準時起身返工
香港人唔會醒
一世係被殖民

冇錯

講咗三個月 麻包袋都冇發生過
講就兇狠

睇下八九六四你就知

就算真係死左人，都唔會逼到呢個政府改革

前線會爆 會衝 就算可能teamkill都會衝

會上連登講好嬲

冇野好做，但我地要既係真相！

韓國人黎 諗清楚

班白痴垃圾藍仲會叫好推上國際，反人道戰爭罪行先係上策

縱向：
追問是否警權過大到可以殺人
點解要隱瞞
會唔會開獨立調查委員會
會唔會解散同重組警隊

橫向：
721呢
新屋嶺呢
太古掃射
葵芳TG⋯⋯
可唔可以全部都公開哂出嚟

繼續唱歌囉 唔會有分別㗎

應該唔會有咩新發展，港共一定唔會告黑警，黑警繼續周街打人

對於正常人黎講，黑警同港共一早誠信破產，但我地無任何方法懲罰佢地

對於藍絲黎講，佢地根本就無良知，就算死一千人一萬人，只要無影響到佢地，佢地都唔會理會，cctvb求其作個理由就可以打發到佢地，然後佢地就會覺得所有搞事既都係抵死

係唔知國際層面會有咩影響

你地黨策劃嘅911恐襲咪就係“講就兇狠”

老解，美軍，WW3

推爆國際輿論 8964 2.0
迫港共跪低 解散popo
全世界一齊制裁中共
幫義士討回公道
做番場法事

所以大家國際線文宣一定要做好,如果真係爆左出黎,全世界都會幫我地對抗呢個政權,到時我地點做都無人會反對.同埋到時發聲既一定唔止2百萬.

唔好呀

同意 香港係國際抗共最前線

會麻木
因為憤怒情感已經呢幾日用哂
屌哂你班未fc又不停傳既撚樣

黨你老母
唔好又你又我喇
咪又係個個都唔撚敢做
你講嘅共狗黨一撚樣係廢柴
口交部得把閪口係咁話有權出老解最後又唔撚出
哂鳩氣啦

你唔講又唔做又好好？手足約定你聽日一齊出黎做嘢

好難講，但可以肯定嘅係警民之間會埋下血海深仇，有更多藍絲倒戈，有紀律部隊同警隊割蓆，黨鐵會受更嚴重衝擊，黨鐵喺海外誠信進一步受打擊，己方有大量指彈做國際文宣，國際社會更難置香港不理。
其實應該仲有，但唔諗喇。

好煩呀,之前見佢唔公開CCTV就估到啲CCTV實唔齊,特別係啲關鍵位既機實出事.
結果佢就俾幾張截圖了事,仲真係壞機.
而家啲人話佢改緊啲CCTV,改好就會公開.
對家係咁做緊野,我地就得個等字,等一個佢砌好既假真相

好啊 唔好玩明 玩暗得唔得

證明政府一而再再而三講大話
埋沒真相
唔係民選政府係唔會向人民負責交代
立即成立臨時政府
動用一切資源還原真相
制裁犯罪，同流合污及不作為選擇沈默一切官員，警察

荔枝角

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

要掉核彈落狗屋

你可以點？

會繼續圍警署唱歌，用愛與和平感動popo

Push

其實盲眼事件嚴重性都已經好高，但事後依然如常返工

消防講大話？

重組警隊用途唔大，因為重組佢哋實搵返班以前做過嘅人返嚟，如果你話叫外國警察嚟維持治安，sor要過中共呢關

死人唔一定係消防講大話
今日消防同差佬割左

麻包袋落單好難生產難過發夢 南亞人手工好d

証明左港共政府同中共政府誠信一樣或更差
政府講既野唔會再有公信力，直至做到個一刻為止

會多幾區人鏈

更正返，唔係善良，係廢

算鳩數啦，我地咁撚廢，抵死架喎，而家藍屍越嚟越仆街我地有份縱容

FC撚會出黎，然後質疑可信性

殺左人 隱瞞 幫兇同罪

全部知情都告老謀

唔係話消防處向市民保證咩？

1.要求政府立即解散 普選重組
2. 警務處長及副署長馬上停職
3. 成立獨立調查委員會 將所有涉事警員停職調查

否則無限期街頭抗爭同罷工

推

信唔信都好,
反正我必定將來清算班狗
我地香港人冇退路,一輸萬劫不復

要殺狗

香港咁撚多口頭勇武同左膠
一開始夠話一死人就會真暴動啦
宜加呢？死撚左好多手足啦
暴動呢？我想都無撚用啦 一陣又話中計又話失民意

估唔到有生之年香港仲會出現第二個政治部
新屋嶺就係當年港英政府白屋

1.換全部警隊高層
2.重新檢視警隊擇人要求同警校培訓方針
3.成立有實權，公平公正，有公信力嘅警察獨立調查委員會（一定唔可以比警隊成為政治公具去打殺平民

BTW徹回送中條例

冇乜點，
港豬繼續返工。

希望到時唔會又唱歌

一定武裝革命 港鐵有咩爛咩 警察見一個打一個 唔撚會再退只會一直向前

岩呀，成班前線咁撚多人，落嘩狗咁多都無人一個有嚴重受傷，正廢柴。

班前線會閪打狗咩，淨係識走

痴線，到時仲圍狗屋做乜。
知法犯法、罪加一等。所有黑警坐終身，指揮官外加罰款(捐晒俾星火/612)兼永世不得保釋。

香港人嘅抗爭始終都係有包袱

又全民罷工？
上次仲柒唔夠？

馬上公投 香港獨立

應該係武裝政變

瞞左幾個月仲可以不了了之
人地玩人治 就唔可以法治還擊

何柱國第一個陪葬

韓國人 vs 香港人
約學術睇，民族性唔同

證實死人之外仲要係有武警混入

繼續唱歌咪得囉，仲要出埋v.2，今次仲唔唱到共產黨倒台

本來200萬咁L多, 而家得6丁友死咁少呀?? 屌你老味

仲信有得告，咁就死得啦

如果證實冇呢？

到時又係不停叫口號

冇可能

乜撚野標題
如果??
從某D外國官員回應
已經肯定死左一個
但證據合理推測係死左3個
政府港共 黑警 包埋大陸黑手
有份隱瞞
呢個仇一定要報

香港人認該都係口講憤怒就算，唔會升級

政府理虧，令更多民眾上街。
就算係政治中立，都會受感染。
最終間接促成韓國民主化的進程。

其實香港宜家有少少似
社會大眾都默認有嚴刑迫供，
但無奈係無証據，但同時又有唔少在不同崗位上的人，偷偷將自己所知道的真相公開。

左膠:唔可以殺人/傷唔關事嘅人！
你同佢地有咩分別？

衆人:係喎

最後繼續唱歌

屌兩句第二朝繼續準時返工

有人妄想會有警察拉到。訓左幾耐？家下成個球場都係佢地既人。殺左人又點？你問心？

拉人，係要靠警察。呢個係第一道屏障。
起訴，靠律政。大波驊唔會做野。
審判，靠法庭。無上終審都係一片紅。

家下最重要係要將治權歸返比人民，香港人唔理你主權係邊撚個。英治年代無人嘈主權，英國佬亦唔會偏幫鬼頭。

共治時期係完全不平等傾側中國導致民不聊生。所有野積咗廿年先爆。你一日唔將香港治權歸返比香港人，一日都唔會有公義發生。

香港亦都係中共如何膽小既照妖鏡，香港人無軍隊，平民無武器，佢竟然話有顏色革命。最暴力既政權其實最膽小，因為無政權認受性，只剩返武力壓制。

太子死左人應該大家都無異議，就算幾個星期後有帶睇你都唔好天真信係真。一切都係剪輯好既假證據。要 Show 一早係發生幾日內就做到同唔洗封站啦。

真相越來越接近
隨住越來越多野爆，其他手持證據既人會更加願意爆料

血債血償

唔會認架，到左呢個地步

確確實實既證據都唔會搵到

要求聯合國出兵保護

會繼續唱歌

殺

成個狗隊要落鑊
港共就等緊暴動

繼續返工

出師有名

警：捉到仲好，場運動唔洗完，做百萬富翁係時候

有冇死人都冚唔到畜龍無差別打人既罪行

負面撚：覺得依然只係會指罵指罵同咀炮

你準備被熱狗啦

如果證實到

國際一定會出手
因為隱瞞死人都幾大罪

有無人有睇過 Three Billboards Outside Ebbing, Missouri

Del game,如果唔係遲下hack你又係死
不如del game有.線生機
Better than nth

消防處同事：有人叫我唔好咁口梳……

已經有推翻政權的正當性

我相信會 武裝起義 另起爐灶 同時進行

上面就係到抽水嘅手足 我地俾多d有建設性嘅回覆

一齊走出黎 約定你 15/9

成立新政府

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

即刻三罷

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

會喺IG打好嬲同死黑警

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

咁多消息一路話死左人
到最尾就算證實到
果刻個迴響肯定冇咁大 因為已經接受左

集中推831太子、915銅記

記者會不斷追擊，遲早班人形生物會唔小心講錯野

政府會真心大獲。
但爆到出來先算。你要有決定性証據先搞得掂佢。

公權力係佢手 由佢spin
唔落charge嘅 根本你有個公正廉明嘅法庭都冇用

勿忘新屋嶺 831

但國際社會反應會唔同咗 唔好咁撚短視
六四2.0 睇下中共點被人制裁都好

依家涉及到故意隱瞞，如果有決定性証據証明係政府做，咁係真核彈。
等於國際戰線一個大buff. 前題係要有証據。

黃絲咁廢,過多排咪又冇左回事

文攻黎講 更大理由解散警隊， 勇武黎講 更大理由殺人填命

Protesters in Bahrain fed up of police killing them. Guy at beginning is killed by police.

一個個清算 係清到成個瘸胸警隊收檔

612 721 85 811 831

我覺得真相好快重組，
就好似一組密碼，
有人拎住1至2個位數字，本身以為自己爆料都唔會成功爆到成組密碼，
但而家越來越多人睇唔過眼將手上面有既資料爆出黎，
就會鼓勵到有餘下資料既人繼續爆

証明講大話

繼續嘴砲屌囉，仲想點？
唔係諗住咁就叫得醒下話？
香港無真勇武架

勿忘新屋嶺 831。黃絲太善良 唔會打人

烏克蘭

無如果，根本就有

好戲值得一看

真心有時間拎黎推行動post 做文宣好過
開party 冇問題但洗唔洗日日開

pish

聽下

宣布獨立

佢最多咪交個人頭出黎
一個人所為不代表警隊

有睇1987嘅都知之後會點

It’s a fact. 有死過人

可唔可以送左手足最後一程先要搞得好好睇睇

除非有更多和理非覺醒，
加強示威力道，更憎政府，
更多人出嚟抗爭！
如果唔係，係香港就算死10幾個手足，
都唔會有咩特別

如果有
出黎遊街既人數會破紀錄
但如果無 呢場運動就到盡頭了

上至奴隸聰 下至綠色塔利班 全部都要落鑊

到時係成大半個政府，唔止狗隊

721 831
新屋嶺

唔覺喎
幾時講都會有人嬲
而家都拖咗三個月啦

真正嘅暴動將會正式開始

衝到佢仆街

事實到無得再事實
係IG 連登講到好撚嬲
然後就沒然後

殺警補番

到時就冇人扮掟汽油彈佢㗎啦

我諗到時香港真點爆最終一戰 只要你支持政府 你絕對比人打撚到陷家剷 因為呢個月真係忍左好耐

最近都無乜人提太子831了...個個掛住唱歌

武裝抗爭

全斗奐唔同林鄭 冇中央

等俾警察打死啦你班死甲由

香港人敢唔敢血債血償

鏟平狗屋

直入警總

落單狗又唔夠膽打,唔執佢裝備
一大把人又搞唔掂鎚仔廢老
麻包袋講左咁耐又係得個講字
有人比意見剩係識講"你唔第一個做?"

算喇都係作多幾隻歌唱下好過

唱歌 講好嬲第二日返工

繼續怒屌黑警
然後唱榮耀歸於香港

一命填一命

On9

解散香港軍政府

我都可以斷言 係 香港人真係好軟弱 我自己都不例外
唉

-各國制裁，煲到佢變六四ver.2
-馬上集資提告

哦～
咁都得既
有無搞錯

之後香港人生活如常

我們會繼續唱國歌

當係係好激動誓言同政府誓不兩立,圍狗屋,遊行,唱歌

第日:返工
每年:母忘831燭光晚會

其實應該係就算冇死人，我地都係時候升級！

全民勇武！

仲信得過佢地搜證？落案起訴？藍絲官？

so sad...

香港人咁廢 最多D歌唱大聲D

屌你老母藍絲狗

高多八度音唱榮光歸香港

好多人會...繼續返工放工飲飲食食事不關己。